召集所有係澳洲working holiday嘅巴絲

大家做緊咩呢？
打算開個telegram group傾下計

利申：去左一個月

推

你都係？

準備係

我打算開個香港人telegram group
有興趣就add我telegram say個hi啦
id: jj1999

有冇工介紹下
係MEL 黎左未夠一個月

仲搵緊工？

Telegram group
歡迎係澳洲working holiday緊既朋友

係啊 要搵啦，玩左兩個禮拜